鋪頭維修

想問下有冇人跟過d鋪頭維修？例如旅行社門市/服裝店，可能睇冷氣，換燈，小維修之類。
如果有物管底，會唔會好難跟呢？

跟下有幾難, 又唔係叫你落手做

試清哂先好簽名

關物管春事？

已有offer..上面有老世是engin人
我都擔心

驚開頭唔熟睇唔住班vendor

但叫做掂過R&M. 唔係白紙一張

玩你咪即係玩自己，學下點埋堆好過啦